有冇人飲完酒好鍾意鳩？

唔飲酒都鍾意

鍾意閪多d

標題出唔到
?=噏

死基佬

唔好推 thx

師兄飲少啲
傷身

好鐘意鳩

傻鳩

仙子

中意含

我都係

突然間諗起佢

嘩你仲生存緊

死基佬..仲唔捉到你

其實你未飲酒都鐘意啦
不論鳩定鳩up

咪扮啦基佬，想呃鳩含又唔敢認

點解我識d人入晒黎

真絲

大家咁話啦屌你
平時潛水多不過見到你柒就忍唔住

咪踢爆

他唯一一個高汁post

本來唔係想炸你出黎

意外收獲

啱啱先飲完

屌你老濛

直頭係佢人生唯一成就

又想炸D囡囡出黎呀

今次應該係仔黎

Who.jpg

中途轉基

食飯，有緣再見

你乜水 屌你老母

飲醉咗講嘢仲謹慎

關你撚事？

你飲唔飲都係鳩

係咩 我飲左少少思維會好活躍

係活躍 但係謹慎
好撚難形容

問你咩 答嗲

想見你好唔好睇？

你潛意識好驚講錯野

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留明等睇小學雞唔明，見一個扑一個

點解開喺創意台

年度回顧

唔明

咁易熱門嘅

戒睇熱門啦 冇益

on9濛

拉！

差唔多成個post d人我都識 好癲

又鞭屍

我唔飲都鍾意

飲完先傾國家大事㗎嘛

有好多研究報告啲死gay guy都係心理變態的一種
同tb一樣都係對社會構成危險

你唔係不嬲都鍾意鳩up咩

Gay

忍唔忍都中2

推

濛狗

樓主飲完酒就進入求鳩期

做乜又抄人地啲post

拉

GAY POST

寶仙寺頂住先

你飲唔飲都鳩

識你咁多年 你終於出櫃了
巧感動牙 恭喜

gay test positive

假膠，拉

引晒d gay佬出黎

飲完鐘意係街跳舞

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

召喚成功

屌

Pm

出唔到唔係出全形問號

我部電話係呀 吹咩

我鍾意你

咁撚舊

一陣又俾人話抄登

好

p牌仔推唔到 恥笑

p牌點推 恥笑開始

寶仙寺頂住仙

笑4

濛 真係好出名